號召所有藍絲眾籌幫七警上訴

毅進星 ＄100

沒錢，不了

冥通銀行收唔收

要賭錢 不了

唔使返工有糧出仲籌乜柒

要捐錢畀淋病做選舉經費，不了

我要買狗糧喂狗，不了

簡直就牛b死了

亂使錢扣你綜援